[全港醫護入黎傾下計]全港醫護年初三集體射波有無得諗？

罷工好似唔道德，咁如果同一日射波有無得諗？年初三仲係假期，影響相對少啲，有無人有咁嘅諗法？

唔道德？

漠視香港人同醫護人員安全唔封關道唔道德？